%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educação}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bacharelado em Ciência da computação} % Degree
    {IESB (Instituto de Educação Superior de Brasília)} % Institution
    {Brasília, DF} % Location
    {Março de 2023 - Corrente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\textbf{Período:} 3º semestre}
        \item{Cursando as \textbf{disciplinas} de:
          \begin{itemize}
            \item \textbf{(a)} Projeto integrador 2A;
            \item \textbf{(b)} Teoria da computação;
            \item \textbf{(c)} Cálculo 2; e
            \item \textbf{(d)} Projeto de extensão.
          \end{itemize}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
